大埔人 D狗上晒裝 就好走啦

識玩一定係等d狗上晒裝就走
經過 805 仲未知大埔打唔過咩
唔好戀戰 Be water 啊!!!!!
一齊快閃!!!!!有心既去機場
有更多的戰場需要你地啊!!!
今次要0 被捕啊!!!!!!
利申:大埔人

push

推啊
閃啊
留有用之軀啊

機場歡迎大家

去機場

推到上前線

冇目的既勇武係冇用㗎 。。
來一次0被捕 挫下狗銳氣仲好
紅隨 個次 唔記得嗱??